英航電腦故障 大量航班延誤

英國航空公司（British Airways）的電腦系統周六出現大規模問題，導致旗下全球多班航機受影響延誤。英航宣佈取消在當地時間下午6時前、由倫敦希斯路機場（Heathrow Airport）及蓋特威克機場（Gatwick Airport）出發的班機，向乘客致歉並稱正在搶修。英航又指暫時未有證據顯示系統問題是因黑客入侵所致。
英國多個機場的英航櫃位前，都有乘客大擺長龍等待最新消息。其中一名受影響的英航乘客在社交網站表示，即使已經登機，客機仍在英國希斯路機場延誤了90分鐘仍未起飛。他稱機長向乘客表示公司有「災難性」的電腦問題，因而受阻。
有愛爾蘭的英航搭客稱，他本來準備由貝爾法斯特飛往希斯路機場，但登機後等候了逾2小時仍未起飛，而英航只稱是電腦系統出錯，不過未有詳加解釋。

路透社/英國廣播公司/美聯社

有一間航空公司前幾日先炒晒班IT
唔知遲啲會唔會輪到佢哋故障

到底IT人係狗定係神？
而家世界冇左IT
真係癱瘓喎

執屎專員

用 windows, mac 注定做狗
做人，請用 linux

遲 D 冇人做 IT 啦，比晒 AI 做。